渣打個app又死咗，好廢

執左佢拉diu